大快活定大家樂

大快活

大家樂

一定要揀
冇得both
冇得狗也不屌

又呃正皮

我揀大快活，但個負皮係俾你嘅

both唔去

認真 大快活

大快活,剛剛食早餐
不過唔會俾你呃個正皮

以火鍋計大家樂屌打大快活

美心Mx
美心square

大家食

早餐一定係大家樂 塊吉豬簡直係差天共地

大快活

中餐大快活
西餐大家樂
定律

nonono
大快活no. 1